我係一個好愛乾淨嘅男仔

所以我已經將身上所有嘅錢洗到乾乾淨淨
今晚應該要瞓街

哦

係呀

想接濟你, 幾錢1晚?

3p okay?

小弟賣藝不賣身

人型蜈蚣

呆坐路邊

6/10

財仔 all in gogogo life restart

倒錢就等於賭海落錢

我就好似漆黑中嘅螢火蟲一樣咁鮮明咁出眾

街裡愛人一對對互送鮮花千杯不醉

3q okay?